除左沙田同黃大仙之外, 有冇邊次算反擊成功？

好似都係窄既地方先有機？

黃大仙邊忽窄 周圍都走到